XPS13都有4核U了

終於13吋NOTEBOOK都有4核用

Dell XPS 13 升級最新的 Intel 四核處理器

開學先黎出新u
都唔知買乜好

搞掂左coil whine 未？

要等到11，12月先會賣街

屌 原本仲諗住出Macbook pro，宜家走黎出新u，又要忍忍手

有冇xps15更新消息

有冇張顯卡可以打下機

又一名戇鳩仔

顯

講起coil whine，桌面電腦出現的機會較手提電腦的為高。
其實Corsair HX850 Platinum全模組火牛都會有小小電流聲，而且熄機時會有「撻」一聲